6月9號 大家唔好錯focus 我地係反送中 唔係要邊個邊個下台

屌，行過個個都淨係叫邊個邊個落台，明明重點係反送中！社民連仲要唱今天我，係咪on鳩？